麻煩做渠既手足入一入來

你睇下個size....再搵方法

有淤泥沼氣死左手足係咪你賠呀？
check 左潮水未呀？
有非法接駁污水渠一定充滿沼氣
你係咪想佢地死

想救理大?
不妨睇一睇

會有沼氣+硫化氫 而且水好深
會直出維港

即係極危險…
Close file